屌你老母 咁都吹走 以後踢波要斬撚左隻手佢

改左名

Var

屌你老母var

跟例真係要吹

俾人省都吹先慘

今場奧利華負責Var

改咗例好耐啦 進攻方有心定無意手球製造入球機會必吹

仲要背撚住中膊頭位 咁都吹得走